期望越大 失望越大

如果睇緊呢個post嘅你仲年輕 我贈你一句說話

咪撚信 期望越大失望越大 呢一句嘢

呢一句說話講嘅係事實
期望同失望係成正比
但係唔代表你唔可以去爭取

怕失望 結果乜都求鳩奇 乜都唔去爭
最後發現自己乜都無做過

點解唔趁自己仲有本錢去爭啲自己想要嘅嘢
好過自己乜都唔做 去到最後先發現自己無嘢可以再輸

失望原來真係唔可怕
我最後悔係自己無期望過 無爭取過
到頭來時機過咗 本錢無咗 自己乜都無
只可以怪自己

如果你係一個死攬住呢句嘢嘅人
希望你唔好好似我咁

好過無爭取過
諗返以前自己乜都打定輸數 人係豁達啲 但好多嘢根本唔叫得失去 因為連擁有都未試過

唔係話要擁有好多嘢
但諗返自己以前好多嘢都係自己判自己死刑
自己定自己做輸家 真係好on9

到最尾怕咩無結果 起碼我做過

但同時間又會欣慰自己有嘗試到

如害怕煩惱 為何期望太高 喎